%****************************************************************************
%*** Document maître de l'ensemble destiné au cahier des charges de vivéa ***
%****************************************************************************
\PassOptionsToPackage{svgnames,table}{xcolor}%Pour travailler avec xcolor dans beamer
\documentclass[article,compress,10pt]{beamer}% Les diapositives ont des dimensions 16:9

\usepackage{multimedia} %pour inclusion de vidéos

\input{/home/denis/Plantillas/laTeX/preambules/preambule_graph.tex}
%\input{/home/denis/Plantillas/laTeX/preambules/preambule_tableaux_	math_fr.tex}
\input{/home/denis/Plantillas/laTeX/preambules/preambule_beamer.tex}

\author{Denis Quatrelivre}

\title[L'eau, le sol et les arbres]{Hydrologie, arbres \& érosion}
\subtitle{%Selon le cahier des charges du comité régional VIVEA
	Points de vue hydrologiques de l'érosion des sols}

\institute[FluxdO]{
	S.A.S.U PolHyPro ing. - FluxdO\\
	{\large \textbf{hydrologie et hydro-informatique}}\\
	Gestion de projets}
\date{\today}

% Déjà défini dans le préambule graphique
%\graphicspath{%
%	{/home/denis/Documentos/fichiers_de_travail/hydro/Images/}
%	{./construction/images/}
%}

% ***************** Commandes macros *************************************************

\newcommand{\puceetoile}{%
	\begin{tikzpicture}[every loop/.style={},scale=0.6]
	\draw (0,0) to [loop above] () to [loop right] ()
	to [loop below] () to [loop left] ();
	\end{tikzpicture}
}

\newcommand{\Fin}{%
	\begin{center}
		\raisebox{\depth}{
			\rotatebox{180}{
				\reflectbox{\rotatebox[c]{10}{F}}
				\rotatebox[c]{170}{i}
				\rotatebox[c]{45}{n}
			}
		}
	\end{center}
}
%Le logo
\pgfdeclareimage [width=0.15\paperwidth] {le-logo} {/home/denis/Documentos/fichiers_de_travail/PolHyPro/FluxdO/Comm_ercial/logo.png} 
\logo{
	\pgfuseimage{le-logo}
}
%%Le fond en goutte d'eau
%\pgfdeclareimage[width=\paperwidth,height=\paperheight]{fddiapo}{
%\tikz		\filldraw [fill=white] (0.0) rectangle (\textwidth,\textheight);
%	\tikz \shade (0,0) rectangle (16,9);
%}
%\pgfdeclaremask{fdgoutte}{/home/denis/fichiers_de_travail/hydro/Images/bg_goutte-d-eau}
%\pgfimage[mask=fdgoutte,height=\paperheight,width=\paperwidth]{rectblanc}
%\pgfdeclareimage[height=\paperheight,width=\paperwidth]{fd_goutte}{%bg_goutte-d-eau}

% ************************ Config de beamer *************************************************
\usetheme[secheader]{%EastLansing}
	%Antibes}
%	PaloAlto}
%	EastLansingheme{Antibes}}
	%Montpellier}
	Boadilla}
\setbeamercovered{transparent}
\setbeamercovered{dynamic}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\setbeamertemplate{blocks}[rounded][shadow=true]
%\setbeamercolor{background canvas}{bg=blue!20}%
\setbeamercolor{background title}{bg=white}%
%\setbeamertemplate{background}[grid][step=1cm]
\setbeamertemplate{itemize item}{$\circledcirc$}
\usefonttheme{structuresmallcapsserif,serif}
%\useinnertheme{rounded} %Des boules pour marquer les élements de liste
%\setbeameroption{show notes on second screen=left}
%*******************************************************************************************

%Annonce de chaque partie en leur début
%\AtBeginPart{
%%	\usebackgroundtemplate{bg=\pgfuseimage{fd_goutte}}%Utilisation de l'arrière plan goutte d'eau
%	\frame{\partpage}
%%			\\
%			\tableofcontents
%			\tableofcontents[sectionstyle=show,subsectionstyle=hide]
%			\usebackgroundtemplate{bg=blue!40}
%}
%
%% Table des matières au début de chaque section :
%\AtBeginSection % Do nothing for \section*
%{
%	\begin{frame}{Section : \insertsection}
%		\tableofcontents %[currentsection]
%	\end{frame}
%}

%**********************************************************************************************
\begin{document}
\mode* %Les textes entre les diapositives seront écrits uniquement sur le mode de compilation article.

 \AtBeginNote{\insertslideintonotes{0.25}\par} %Sur les pages de notes, une mignature occupant 25% de l'espace représente le transparent lié à la note.
%Titre, organisme
	\begin{frame}[plain]{}
		 	\titlepage
		 	\bigskip
		 	\texttt{\url{fluxdo@dennet.eu}}\hfill\pgfuseimage{le-logo}
		\note{%
			Demander à l'assistance ce qu'est l'hydrologie; puis présenter la discipline et le métier :
		\begin{list}{$\hookrightarrow$}
			\item étude des éléments du grand cycle de l'eau;
			\item modélisation : hydraulique, hydrologique;
			\item gestion de bassin versant.
		\end{list}
		{\Large Impossible de mener des études sans données.}
		}
	\end{frame}

%Tables des matières de chacune des parties ou cours
%	\begin{frame}<-2>{Sommaire} %Scindé en 3 transparents
%		\tableofcontents[part=1]
%		\tableofcontents[part=2]
%	\end{frame}	

%\lecture[Les bonnes pratiques]{Usage de l'eau en agriculture}{%
%	techniques_agricoles,météorologie,ETP}
%		- cycle et constance de la quantité, qualité de l'eau
%		- D'où vient l'eau ? Notion de temps de renouvellement
%		- Flux riv. / nappe / réservoir
%		- Influence anthropique :
%			-sur les éléments du cycle;
%			- sur le climat lui-même.
\part{Les cycles de l'eau}
\mode<all> 
\input{grand_cycle}

%		- système air/sol/eau : 
%			+ notions de sol du point de vue hydrologique ;  
%			+ ruissellement & érosion ;

%		- MTO / ETP : 
%			+ changement climatique;
%			+ ETP : influence  de la végétation ; variations ; comment l'exploiter
%		- Érosion
%		- des arbres ?

% /mediatheque/bibliotheque/Hydro/education-communication/présentation FNE-eau-sol-climat.odp
% Etudes sur les transferts d'eau dans le système sol-plante-atmosphère - INRA (  file:///mediatheque/bibliotheque/Hydro/Hydrology_bassinsVersants/Etude_systeme_sol_plante_atm_annote.pdf )

\part{Les arbres dans tout cela}

\input{arbres_en_agri}

%Prévoir une biblio
\AtBeginNote{}

\begin{frame}{}
\frametitle{Bibliographie}
%\framesubtitle{}
Étude sur les transferts d'eau dans le système sol-plante-atmosphère ; R. Calvet ; INRA

Hydrologie continentale, C. Cosandey \& M. Robinson, Armand collin

Hydrologie de l'ingénieur, G. Réméniéras, Division recherche et développement d'EDF, Eyrolles

Les ouvrages de Francis Hallé (e.g : du bon usgae des arbres)

Les bases de la production végétale, Dominique Soltner, Collection des sciences et techniques agricoles

\url{www.agroforesterie.fr}
\end{frame}
\begin{frame}{}
%\Fin
\end{frame}
\end{document}